[割富城] 車路士 vs 曼城

FA CUP Semi-Final
00:30

獨坐是無味

點解阿朗又失寵

No bullshit let’s go

做mud 出ziyech

nice topic

Kepa

AZP死得未
場場都打足

好！

香港係咪無電視直播

兩邊都出副選龍門

85

85台 CCTVB

當我無問過

冇，除非你睇垃圾tvb

Kepa對鏝有加乘

有冇link 唔想睇CCTVB

要睇直播就自己去狗竇搵DC link

支持kepa

又雲拿

擔心椰子失機多d

天神傷左
上場仲有後備

椰輕鬆入世一龍奧比歷

豬Sir 譚狗又無得踢

今晚total開左幾多個po

合理
無謂夾硬出正選打斷道氣
雲又抖左陣

咪請人食殘廢餐啦

鳩陣打鳩陣

所以呢個po唔會有任何link

直播又無廣告
點解唔睇
仲有又唔計收視

屌你老味 謝東閔識唔識波 講埋d廢話

兩條2打6唔識sick波就咪請佢哋上嚟啦

嬴到既話全post跳樓

exact7ly 仲要講號數 講唔出人名
照住讀都咁垃圾

依家冇哂acestream 睇波D LINK 架啦?

屌你老母，坐左邊條仔都唔撚識波，搵佢托柒？

對西布朗個場人腳差唔多

唔好比D唔係車迷嘅人入黎啦

聽垃圾講波好辛苦 鐘仔一條友講算啦

托利斯打左咁多場 都話做咩出佢 講野個格又衰

21號邊個黎架

仲要DUP低頭係咪讀字

以唔識波去講波黎講，佢仲差過荷蘭叻

識綠帽就叻

笑果時好似以為自己好識波咁 串串貢

唔係有validation check㗎咩

KDB要幾多粒呀 講啦

抵佢帶綠帽 做左咁多年都唔紅

左邊條仔靜啲ok? 鍾仔講曬佢就得

戴完都唔紅

拖手仔

如果鍾仔轉去now講波嘅話

我正係想要高清同鐘仔

睇緊

有冇咁FDA’s 呀

Hehe

咁撚串 我地果面看台鋪隻歐聯出嚟

我都諗緊有冇睇錯

較到好細聲睇靜音足球

想知澳廣視定cctvb邊面講波好啲

捷想喊

90分鐘不敗

轉英文

係咪打完茄輪先出黎

想喊

條女仲紅過佢

串得起啦，倫敦第一隻歐聯冠軍嘛

大大聲聽廣東話直播我最愛

互射

聽英文囉

好驚

鏡頭一直影住mm

有冇人啱啱有睇公爵喪禮

here

兩隊都著藍色搞乜

睇到眼濕濕...

開始開始！！！

唔想見到佢d 30碼撲到都飛死角...

個鏡頭做乜鳩

打咁快

咁就比人搶返

鏡頭咁低既

卡巴叔係看台冇跪，respect

個鏡頭咁閪既

個鏡頭好怪

個鏡頭咁近..

咩角度黎

個CAM 好矮

camman jm9?

都係玩防反㗎啦

對面鏝城同歐聯個場完全唔同陣客

港超鏡頭

6-0

個鏡唔正中 又郁得怪

搵返余德丞算啦，佢其實講得幾好

1分鐘已經睇到眼花花

搖到頭暈

好撚暈

camman啱啱打完飛機？
震到仆街

個cam好撚唔定

個鏡頭搖搖下咁

屌佢 用手揸住架

一開波就俾人咁屌

個閔咩春可唔可以收聲

好鏡頭好快

港超條team用bno移民去哂英國?

Up the chels

點解唔出呢個點解唔出果個

我仲以為睇緊動作戲

平時溫布萊邊係呢個角度㗎

屌你好似睇緊啲濕9聯賽鏡頭咁

好撚震

睇左都未夠5分鐘已經暈緊
個鏡頭ON9到

閪波

連自己final third都過唔到

完全踢唔到上去

個鏡頭點撚樣

個cam角度好似睇旺角場咁

屌你老味個camman第一日intern?

鏡頭飄撚到 唔講以為睇緊大專盃轉播

點解個角度咁怪

個鏡頭做乜鳩？
Camman坐緊船？

覺得占士會踢跌人輸12碼

我都覺
平時英超唔會咁

足總杯個鏡頭想點

話說大專邊間冠軍

唔掂

無高囝打呢啲控球隊好似憨鳩仔咁

係咪試緊新科技
電腦操作cam 追波同附近啲球員

以為睇緊港超直播

camman第一日做？

個鏡頭Fing 撚到仆街

炒左條撚樣啦

過到半場未

雲

1:0

越位 屌

椰

Xgu

屌

越位。。。

越啦

越

off side

無越位WO VAR屌你老母

冇off

笑死

var

無VAR架？

on9

Var?

邊有越 屌你老母

下 var呢 屌你老母

唔似有越位wor

又係呢招

足總無var

no var?

仆街死啦 屌你老母VAR

FA CUP係咪不設VAR

Where is var?????????

踢撚咩 明顯無越位 GGGGGGGGGGGGGGG

冇var做乜要咁耐先舉旗

奇實都越得幾明顯

呢場港超黎
閪cam無var?

？？？

竟然逼得甩鏝

d旁證收左幾錢

今日倫敦停電？

邊有越

fa cup好似真係無var

不過好似係越嘅

var is bullshit

Cam man all in咗成副身家？個鏡頭震成咁

講真呢個反擊打得好靚

睇到個垃圾cam就知冇var

我以為我眼睛有問題 鏡頭又快又暈

你老尾黑哨鏝
用錢買球證

無越

無越位啦 肯定無

On9
全英第一個比賽有

var東主有喜？

呢啲又唔睇var?

點啊個cam

四強都無var

今場有

個cam閪到咁
好難講

場波好黑暗，太假

真係搞撚笑 大戰都無var

點解無var 無畫線？

個cam man係咪業餘

我有冇睇錯，垃圾車呢幾分鐘撳屌鏝城

不如唔好踢啦 冠軍直接比曼城好過

邊有越？

個cam係咪用手揸住？？？好暈

有啲似遙控

閔大人唔係最鐘意睇瑞超

睇咗唔夠十分鐘頭暈想嘔

有請巴哥

silva 希望無事

泰銀

silva又傷

有冇replay睇 第一感覺似有越既

cwa又收皮？！

2 Chelsea v Manchester City
Saturday 17 April 2021 (5.30pm)
Referee: Michael Dean
Assistant referees: Ian Hussin & Daniel Robathan
Fourth official: Andre Marriner
Reserve assistant: Constantine Hatzidakis
VAR: Peter Bankes
AVAR: Stephen Child

好似唔係佢

真係有得傾wo無明顯越又明顯唔越 盃賽無var?

係咪角度問題先似冇off冇理由冇var

越撚左啦傻鳩，屌你老母

有VAR喎今日

Referee: Michael Dean
Assistant Referees: Ian Hussin and Dan Robathan
Fourth Official: Andre Marriner
VAR: Peter Bankes
Additional VAR: Stephen Child
Reserve Assistant Referee: Constantine Hatzidakis

係咪唔夠人 所以用遙控

睇呢個鏡頭半場未完應該已經暈撚咗

線都無畫wo屌

屌，silva又傷？

慢鏡又無 拉線又無 你話越咪越

鏝歐聯黑到黎呢到
俾左幾錢

cwa jm9

有機會明顯越既 var唔會畫線播出黎

屌你個乜鳩閔大人成日得閒鳩up一兩句，收爹啦

呢場波係咪90分鐘之後直接今日十二碼？

金錢足球課埋比var

明黑鳩你，咁點？

外圍莊家大戶話唔比睇var

正常發揮
所以證實咗係有VAR

個camman垃圾到
飲住酒睇仲以為自已醉左

kepa個頭搞乜9

kepa個頭

Kepa個頭

Kepa個頭好柒

無 曼城世界第一

隊長已經攰到跑唔郁？

睇撚到頭暈

Kepa型左咁多

屌一見係kepa 就射

而家已經好撚暈

屌你RJ讓位俾人射

基柏神救

死on9車狗，輸波搵野賴

王家衛揸機？

我轉左英文

mm上到場都幾多嘴

又想點

睇cctvb都聽英文算啦
點會頂得順班撚樣

暈到我呢

聽英文啦ching

點解唔用mendy

點解變左捷狗個髮

曼城世界第一 希望你地今年可以拎第一個歐聯 加油加油

有冇link

Camera:左左右右無限次

係
真係CLS

Tammy揸緊

Ready for 12m gua

光頭佬最叻逼死kante

Cls 香港街場都好過佢

Kepa個頭係咪比薯蓉狗導撚左

講中咗 嬲呀

兩個即刻埋去逼佢

邊撚個揸cam 玩緊4d遊戲呀

你地用咩台/channel/link睇
點解我唔覺得暈

無知一問 tt以前有無對過哥帥

55波姐

學你地靠-6拎歐聯咩，今場就炒柒你啦

點會冇

炒撚左個camman啦

前年咪輸L左囉決賽

你唔覺得個cam好怪咩

Camman mvp

杜蛇教緊多仔時，哥狗教緊拜仁

咁Mendy識救？

352咁

前面三叉戟成日波都停唔到

係咪搵左個柏金遜揸機

後備都無

今場你地輸唔好學港父扮瞓

講波條撚樣自己都delay 做咩事

支cam個 避震 壞撚咗

盃仔你要咪去囉 我哋要歐聯

咁希望賽後有慢鏡睇返係咩事啦

好似喺看台求其坐低影咁

陣酸味出哂黎

我屌你老味好撚暈

佢連定點影個鏡頭都搖

鏝呢個後防 今次要炒返佢六粒報仇了

諗起menclub條傻仔學人剪barber頭

CWA

睇完星期二嘅尼馬
再望下椰子
屌Matthew 仲話想佢做車嘅尼馬
笑撚死人咩

食返粒暈浪丸先

啲人同波都有殘影咁

越睇越覺得唔係人手

入到決賽再講啦，傻鳩車

仲衰過攞自拍神棍wo

唉得咁大聲

睇返越位既話你死全家

Tvb 好低fps

佐狗真係慢到傻，手指指

你入咗啦？

呢場波係咪東網判咗嚟做
啲Cam係咁左右左右無限次

鏝入硬？

酸你班陷家產無前4？😅

一路跑一路震

衰撚過我喺旺角場用iphone直播

咪理隻傻鳩啦

VAR?

cls

痴線牌都冇

哇 咁都唔紅牌？

費甸想侮辱雞巴智慧？

踩我MM

爭啲毁容

關你撚事咩，你老母

D鏡頭

仆街 費甸

Mm

踩撚死你班屎忽軌

Man City var

var訓撚左？

我猛個靚仔樣

Ziyech好懶

去左葬禮

咪撚理d傻閪啦

試下-6拎個歐聯黎睇下

呢度咁多車狗

屌你 廢撚差d踩花猛塊靚仔樣

引戰完發癲

入個球已經連線都無畫

準決賽就咪撚比甸恩吹啦屌你老母

大佬個樣仲要賣波衫架

你哋係咪痴線同牙路嘈

又要傾又要嬲 點呀你

點解冇VAR

唔撚識字？

牠妒忌我猛

咪撚搞我M啦 屌你

今年我地拎左你唔好潛

Tbb鍾仔同邊二個講波

jm班曼無啦啦入黎爆閘？
同埋咁少球迷都學人爆閘

我係咁

當撚狗

鏝狗弱智多唔好怪佢

車po喎

無人睇緊

chilly 屌

Caan係咪拍開動作片？fing撚到

唔比嬲？

捷

捷good try

屌你老母捷狗

射乜撚呀

Chiwell

朗sir應該入左啦

想點啊chilly

捷狗

捷撻q

朗sir就入左啦

屌你chily

拎撚左先講啦 而家你地無歐聯呀柒頭

攞落黎先都得啦

如果係Alonso應該入到

控完抽都仲得

朗Sir射穿網啦

控埋都得

妖 仆街 捷做乜撚呀

可以控

截狗

射到咁

你要人地俾你 你射成咁

係

屌 牙朗嘅話入咗

M朗應該入左

Rj li 下有望

屌RJ出得咁靚

個款似開咗ball tracking

呢球比牙朗真係入

捷咁hea

入到決賽先講啦

屌你捷狗

過主啦

Miss牙朗

朗蛇響左袋啦

還我M朗

我捧埋巴塞架喎傻仔

咁都唔入

屌呢個build up 好靚

懷念牙朗

牙朗射入左十世

捷狗控定再射都未遲

控多下先射唔得咩

有畫面

捷射失敗

We need 朗sir

你識單手解bra未

今場好搶得

牙朗入撚左啦

唔係掛 跟波走

椰狗靚直線

拍到啦

直飛網仔

上場歐聯真係hea踢，留晒力係今場到

椰子條直線都放得靚

頂唔順轉左英文

屌你老母呀坐左邊個條廢柴 成撚日 3 號仔 仆街死啦

占狗呢球咁靚 都敗埋

阿朗踢343真係屌打捷 捷一打343就忽下忽下

俾著朗sir狂轟左

波台唔好講呢d啦

好撚浪費

正垃圾 浪費機會

馬高斯阿朗素呢球就入撚左啦

捷weak foot左腳？

今年英超最佳中堅佢都唔識

澳廣視個講波佬都唔係咁差姐，佢起碼識晒啲人名先

用vpn 睇清過TVB

Dean
乜撚都唔吹

咁你地負碌拎到歐聯未

個謝狗閔咩料

班大帝前三十五分鐘最好態
再入唔到就應該冇咩機

關我撚事咩 而家笑柒緊你幫緊隊鏝無歐聯呀

狗

佢打左閘喎

綠帽男

鏝踢得咁鳩

佢擺明曲

射到好似weak foot咁

左

咁樣出

猛咁都唔起腳

而家踢緊足總杯，老友

簡迪比對面封死

Rj啲傳送進取咗

佐仔俾猛呢腳

J撚左先

佐呢下標得靚

原來省到人

曼城都踢得幾閪下

左依球

踩鳩你班屎忽軌塊面，爽呀！

比波黎

打得OK，係差個入波

M呢球可以獨食D自己射

帶咗3D眼鏡觀感fit 哂

冇想像中咁屈

轉頭就鞭屍

Kante畀得咁閪都攞得返

azp今日麻麻 應該攰啦

哥狗快啲一億轟落佐到

rj進攻好左
防守依然垃圾

殘陣全部大佬坐後備

禁撚住鏝黎屌

Tvb啲人好似係酒吧睇波咁

頭先果球 仲有疑似越位

Kepa接高波

kepa出黎接波

J死

有自信的Kepa

亂鳩咁up

好撚辛苦

加速標前嘛

簡迪

Kepa踢控傳一定好過mendy

毒

kepa個油頭，feel到充滿自信先gel成咁
佢沉果期，個頭成個雀巢咁

好似對緊水晶官咁嘅

牙路玩夠未

玩夠番鏝區傾波啦

而家個中場中已經得返3個人杜蛇用，仲賣想高毒踢足成季50場？

KDB

簡迪一條友帶波向前衝 無人跟無人比

佐仔加速

頭先兩個機會唔入唔知等幾時

飲撚大左咁

球彩台咁撚樣
btw, 轉咗去英文

本身唔應該衝

似講馬 唔講野唔得

其實now個班都咁上下

魯魯前到

我上外國網睇，個cam 好定

有無鏝迷帶走返你地隻癲夠走

佢衝咗死位
隊友好難幫佢波

椰咁大力

歐聯決賽對佢地，而家爆定閘當熱身啦！

車仔搓得好爽

明明就係鳩衝

屌一早比timo la
中間包左越位幾秒

要做每日任務

前面射門慾強d得唔得呀

鳩噏句姐

慢慢跑返後去

旁證鷹眼咩屌你

雲今日都猜到下

鐘志光話捷狗射嗰球係靚波

咁你又應機 講乜鳩-6拎歐聯呀柒頭

捷狗唔早d放直線

我識自己走，只要你地入波

Timo 又係控到離哂腳

個can會唔同架咩

雲算唔錯

其實岩岩椰子拎一腳就射得，唔使夾硬塞比timo

sor9眼殘

睇吓做唔做到鋼鐵加魯魯

起碼識人名 tvb 班人明知自己唔識又唔會自動收皮

謝德謙

佢疤迷

我入黎爆閘緊係應機啦

隊隊球迷都有精神病人

前以啲人成日吹奏佢
其實佢講好多運動都係鳩噏

迪加

曼城有條友叫卡斯坦迪咩

魯蛇又痴咗咩線跑到咁出

發覺老鼠唔見咗

超級大傻仔

疤近年比人炒到咁 痴線都正常

自己狗竇都唔識認 上咩波台

悶到

即係唔止一枝直播cam

仲要推鳩人

你地唔理佢 佢就自然冇癮

Agger路來

屌我都聽到

Werner 進步咗

Mount真係好靚仔

阿古路wo

白卡佬

Kepa gel呢個頭係咪有信心d

曼城同李城差唔多姐

鐘連左右都未識分

邊個係卡斯簡迪,叫咗呢個名好多次

好難相信波台有人唔識

起碼講野清楚
你睇下佢旁邊個件講左咁耐仲係語癌咁

頭先有個傻9 話射左先入

Rodri咪係囉

屌你魯sir唔好亂咁斬呢啲得唔得

出哂名弱智

咁你有應關於歐聯就唔好懶清醒講而家踢緊足總盃啦撚唔知咩

屌你老母咁撚樣鏟

想收人山？

佢頭髮越短 信心越大

Rodri個姓嚟

屌你 好彩mm避到

其實唔使再喺到屌CCTVB
你睇得佢都預咗佢冇質素

佢地入波我即潛啦
怪就怪佢地唔叫球證睇var

巴塞球迷

真係CLS

所以費癲咪唔抵得要踩返腳

但佢幾風趣搞笑過獌妓啲爆閘友

係喎 用其他link睇 慢1分鐘 但個cam唔震

黑派路

MM

成班新會然

係咪殺d歐聯對手

咁都無牌

你哋課左金先唔睇咋

咁都冇牌

哇 呢球中腳紅啦

Cls

Ok sorry

屌你 不死人

條弱智佢話自己係疤迷 應該近呢幾年黑唔撚到歐聯返黎痴撚左線

mm呢下有意識踢返落費甸塊面

角度都唔同。係咪TVB冇俾錢

咁都無牌，屌

費癲仲係場上真係cls

明顯飛埋去唔中波+中腳 屌你老母

明明中腳

覺得雲狗踢唔到杜蛇要求

咁撚曬鞋底 冇牌

dllm 無牌？

好懷念早幾年法比辣到費甸拎紅牌

廢狗可以冇牌

咁都唔係黑 sry

基本功差呢啲真係死症嚟冇理由成億買個齋打反擊返嚟

James界外球

Thiago silva上去屌尻費甸啦

我轟暫時打得好滿意

上年咪逼到佢紅

費癲係咪打算上場剷傷人

唔撚識比牌?

tvb係咪買左試用版

又咁講，mike dean鳩吹唔係第一日嘅事

真係好黑，我潛

黃都無？

球證係癲恩

Kepa d腳下功夫好過行運超人好多

曼城條費撚成日唔收腳但一張牌都冇

大戰好心咪搵mike dean做球證啦

同卡斯米路一樣

初初都係買佢呢樣野姐

唔知 我見Room2嗰個澳門cam都好震

半埸入唔到波 會好難打

杜狗原來係哥狗私家雞

上半場入唔到粒 下半場鏝換番正選就難踢

Mike dean次次都針鳩我地

英格蘭啲球證不嬲都咁濕鳩

唔係5張黃牌要停賽?
定係盃賽唔計

佢岩先幾球 one two 配合好唔掂
俾著係havertz 應該有野睇

唐仔真係好快

一早比mount

Werner頭dupdup

計

佢好似係熱狗

點比 左邊比人食左位

雲狗入波我打科興落碌鳩度

RJ?

Rj good try

james靚try

James 又遠射

占士

應該倒轉返
馬連拿做ref 癲恩做VAR

你碌尻打左幾十濟

個個位一定要射

訓死左 dc拎full左未

射得幾靚

On99

上半場入唔到波驚放虎歸山

咁樣就比

咁又黃

咁撚樣就黃 好笑好笑

比左牌

弱智
Dean

dllm 一野就黃

要犧牲巴打了

第2支

屌你老母咁樣就俾牌

James打得好

車就咁快有牌 屌你老味

唔比紅反而比黃

中波黃 中腳講兩句

dean開始嚟料啦

Dean狗我屌你老母

咁樣就黃

踩臉都冇牌

dean條撚樣

踢鳩巴西不死人，抵你地黃

做愛係最實惠

癲恩想點呀

咁都黃

屌你 黑到

屌你老味咁樣黃

dean同廢dean老襟黎？

拉去人道毀滅啦

費蘭癫奴有牌未

反擊真係好似唔多夠人
多數都係2打4

可以換五個

睇住黎食

好黑

一下就畀牌

費甸個下就唔比

過咗幾多錢

中波都黃

合理

光頭嘅球證都係食屎狗嚟

黑L到

on9 fernandinho 又唔洗黃

第一球都仲未有線畫

點解佢仲可以係到咁耐 冇審視球證表現嘅咩

占士準備做罪人

屌你咪撚on9
無端端爆咩閘

PS緊 等下

有曼字既隊都係狗係垃圾 食屎大

屌咁都黃？

中波黃 on99

耶子one on one基本上斷硬

原來足球係鏟波黃，鏟腳無事

耶子換走啦
屌你老尾係到發夢

James

Ziyech打反擊作用唔大

椰子無右腳

kepa今日啲決定幾好喎

英超球證水平不嬲比人批話差

我爆閘洗唔洗同你單聲

對家就不死人，我地

kepa d長傳係有人係到
Wendy

英撚球證罰得最勁咪最多落去吹一個月英冠

姓曼嘅都係黑哨

又發癲

點解kepa今日用左腳？

Torres hea到

明明反擊可以3vs4 出左C椰就打少個

屌你老母啦 拉埋曼聯落水

佢長傳不嬲準

卡斯米路黎

係中波 但佢最尾雙腳夾中後腳
癲恩覺得從後 吹危險動作

55腳龍

有講錯？

椰狗都沉咗好耐了

話俾杜曹知用左腳都俾得好過Wendy

得隻左腳

廢癲飛鏟連黃都無 點睇

Kai

又有意見？ 踩J都未同你計

原來elta有直播 可以睇高清快拎

現場都算 屌賽後檢討啦要
直頭要按黃紅牌咁計班球證

藍衫勁黑

椰狗條撚樣唔怪得之前無大會買佢

DC?

一陣光頭狗禁制 就大獲

唔中就唔係危險動作 dean

失左幾多控球

feel到RJ會紅

打佢老母

好掛住牙石

中撚埋腳都無啦

上半場入唔到波嘅話應該無行

RJ唔好躁底呀
你年少氣盛就仆街架喇

啱 打殘佢地最好

鏝一換人就可以收皮

今日Jor + Kante 幾ok

睇嚟要豬蛇救世

車仔

入波又唔畫線即吹 鞋底去又無事
點同你玩呀大佬

Hi錯負皮sor

Dean次次都黑我車 仲成日俾大戰佢裁判

下半場換Mahrez RJ同Azp果邊好撚危

杜曹60分鐘應該換走佢 出奧度爾
又唔驚rj拎紅 又可以加強攻力

光頭狗針住press

werner又企越位位

Mahrez好少打左邊？

捷狗又比醫院波

冇波踢好慘

兩隊都唔起腳

兩邊冇乜射門

猛傷

毒毒比波真係

悶撚到…
歐決又係呢兩隊就唔撚洗睇

佐個大局觀其實真係好勁

Kante今日失咗好多

6個fd睇 5個恰著咗

哥加踢四強自動廢五成

大袋in pls

哇 timo

隊長今日唔穩陣

on99

Giroud
Mount Ziyech
Jorginho Kante
Chilwell Rudiger Silva Azp Odoi
Kepa

下半場咁踢喇

希望MM隻腳無事

對住跑狗

真係唔撚識交波

好撚悶

應該攰

豬腦in未

Sliva

雲拿廢撚到豬西咁

🐖🐍

唐仔你dum低頭衝仲好啦

椰子

鳩毛，mk椰冇腳好波

真

唐氏咁上下

車轉守時
拉埋mm落中場
352咁守

最慘反擊 係椰同雲
兩個無默契

猛同隊長插喉未

我係領隊 真係唔會比Timo岀

Kai / Giroud 打Werner 個位得唔得呀...
上半場應該要入波其實....

Azp癲夠未

azp真係老了

AZP係咪痴Q左

唔會買佢啦

隊長頂波都無力

比隊長嚇死

差d收皮

嚇親

鏝呢下咁有心思

KDB jm9
過曬廟

出kai啦

azp冇後備冇輪換真係唔掂喎

班大帝真係一過咗35分鐘就跌Watt

timo真係唔太得

雲狗
Dup低頭鳩衝鳩比

換走雲狗啦

戰術啦 開左兩球都係咁

Kai <-> Werner

半場一定要換

椰子又傳失

椰子又係冇腳好波

椰子都係麻麻

又係鳩傳

但冇人係果個位

又話球場魔法師

RJ

炒撚班球探先 專買水貨

占狗做乜

冇魔

丹麥sir可唔可以爭氣d
唔好咁多傷

RJ仲乜9要輸角球

幫車消失控球

成班好似未撚訓醒咁

開波度火冇晒，開始俾人禁住屌

椰又散步又鳩傳

RJ買左角大？

RJ送角球

係咪on9開短

椰真係吹大左
技術型球員俾波真係差

開短

好彩kdb超級大傻仔

唉 傻仔

仲開短

報恩

放心 兩邊都係

占狗有冇腦

鏝做乜

On9仔開短

仲屌球證

呢個時候吹雞咁你係占狗踢出界吹都得啦

IN 🐖🐍 KAI
OUT椰子 TIMO

弱智呀迪布尼

咁傻仔都有

下半場豬蛇一定要出嚟

rj真係無腦

On9開短仲嘈

對面有道義

on9仔

弱智

下半場禁制就kai同美隊
收番雲同椰

Kai mm 美隊 默契夠
再進取d就奧度爾換rj

ON9
夠鐘仲開短

傻仔

下半場換 傻袋美啦

係都唔知迪布尼嬲乜 都夠鐘

係咪兩邊都唔想入決賽怕阻住歐聯

想出基佬

吓 吹得嘅咩攻勢wor

依場波係咪on9

假波？都夠鐘仲開短

Kai or odoi換ziyech啦

唔瞓想報恩不如直接回家好嘛

kdb做乜撚野

過哂鐘仲短角

我之後都唔開直播啦 下下都食殘廢餐

沾狗躝

希望唔好踢加時

前面得mount係正常

下半場換kai同大袋
頭先半場應該要入到波
入唔到下半場無乜機會

雲狗換走啦
我估杜蛇見美隊有返態
雲狗都唔係咁易搶返正選

西波對西波

角球都可以唔比啦
仲開短

冇人叫佢開短 點知佢舞幾耐
如果開長都係睇第一點啫
過晒鐘

kdb報恩

講波佬把聲難聽到。。。又成日認錯人

最後一擊開短係咩玩法黎

咁歐聯係吸引好多嘅

分幾鐘啦大佬

你個攻勢會向後傳既咩

補時開短 呢個真係超級大傻仔呀

角球都唔比開都仲得啦

不嬲都夠鐘就有權吹
比佢開埋角仲想點 自己ON9有咩好嘈

呢幕唔知今日會唔會重演

岩岩續約

貫徹深夜西波精神

好撚想睇上半場越位個個慢鏡 屌你老母

好驚占狗紅 快啲換走佢

鐘仔

唔怪得開短，真係有咁多on9仔

椰子冇空位比人埋身就唔識踢波

雲椰 及早放棄算

點解個個旁述都話車打得好

後生仔好易出事

係tvb播親都係

dean條賤種抵佢收刀片
唔明呢啲垃圾都可以繼續吹大戰

咁真係打得好少少

班球探幾時炒 專買水晶

佢同雲D first touch同傳波好d應該入左波

免費閪波

水貨

椰狗有冇一腳好波

今場唔換好過換

入個腳

半場可唔可以執過個cam啊屌你老母

最慘係雲狗啲缺點太明顯
唔係一時三刻可以改善到

kepa=12碼之鬼

詐糊雙廢就正常

Chilly嗰下控一控都得啦 咁心急

又講number

人名都唔識
9號 21號

下季送佢去多狗算啦

條撚樣淨係識踢順風波

聽到好撚尷尬

叫佢做真係博屌

Pin咗

明顯越位

上半場鏝咁閪都入唔到波都係無希望

嘩屌你睇住張人名紙黎做主持 好撚野

當日拜阿唔買真係眼光好
廢撚到
仲話咩魔術師
變走控球權就有

其實謝東閔把死人聲，係咪以為自己係計皇

對面換番正選 仲點撚樣頂...
Azp 今日發神經
RJ 又揹住張黃牌綁手綁腳

佢打左十幾劑

今場可以出袋